McGovern怒屌 McConnell多條法案拖時間

屌左好耐啦

McConnell 又俾人問候緊